[安全] 今日行街, 如果有GOGOVAN

如果有GOGOVAN, 唔好放行, 就等佢係RB前面停住, 隨非佢落車撕左張野佢。
要比GOGOVAN班司機知道同警察合作既結果,?

.......假設佢有一車狗 你截佢咪仆街？